文宣之後嘅方向：係咪應該要更針對性令警察家屬變黃

係咪應該要由下而上，內部瓦解警察？警察面對出面嘅壓力只會令佢地更團結，但如果家人都唔支持，日日煩應該唔同咁講法。

文宣專設計比藍絲睇一定更有意義。

變到一撚早變左
家下剩番嗰d全撚部都心理變態 唔好哂口水
等佢地突然間比班解放軍請食TG就會變